有啲人就係差一點推動力

唔係唔叻唔成功，但就係差些少動力。如果佢地有番個明確目標，或者身邊有人push一push,可能佢已經有勇氣咁成功踏出第一步，成個歷程又會唔同哂。

睇完依個post 再撳一撳樓煮之前啲post
突然有啲慨嘆 依個社會其實真係有啲廢人存在
現實生活對社會負貢獻連網上都係要做啲咁廢嘅嘢去seek attention....
而依啲廢人我相信嗰啲咩教育改革醫療改革應該都係幫唔到佢啲乜
根本個根已經種到好深 教養真係好緊要..

奉勸大家一句 窮人廢人真係唔好生仔 樓煮就係廢人生仔嘅樣板

睇埋我嗰d呀嘛

可以

的確，可能俾人講兩講，就諗多咗，唔敢行動
如果有人及時叫醒佢，你話幾好呢

咁係自我肯定 問題